export const questions = [
    {
      "index": 0,
      "question": "แมวตัวเราเท่ากับอะไร?",
      "answers": ["ลิง", "ถูก", "สิงโต", "ช้าง"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 1,
      "question": "ธงชาติประเทศไทยมีไม่มีใด?",
      "answers": ["แดง", "เขียว", "ขาว", "ม่วง"],
      "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
      "index": 2,
      "question": "ประเทศไทยตั้งอยู่ในทวีปใด?",
      "answers": ["เอเชีย", "ยุโรป", "อเมริกาเหนือ", "ออสเตรเลีย"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "index": 3,
      "question": "คำว่า 'สวัสดี' แปลว่าอะไร?",
      "answers": ["ขอบคุณ", "ลาก่อน", "ชื่นชม", "ทักทาย"],
      "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
      "index": 4,
      "question": "เดือนที่ 12 มีวันสุดท้ายในปีกี่วัน?",
      "answers": ["28", "29", "30", "31"],
      "correctAnswerIndex": 3
    },
    {
      "index": 5,
      "question": "หนังสือที่บันทึกเหตุการณ์สำคัญของประเทศคืออะไร?",
      "answers": ["สมุดบันทึกข้อมูล", "สมุดบันทึกประวัติ", "สมุดจดการบ้าน", "สมุดบันทึกปฏิทิน"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 6,
      "question": "อาหารชนิดไหนที่เป็นของกินที่ต่างชาตินิยมมากที่สุดในประเทศไทย?",
      "answers": ["ข้าวขาหมู", "ผัดไทย", "ส้มตำ", "ข้าวผัด"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 7,
      "question": "พ่อแม่ครัวคือความหมายของคำว่า 'เชฟ' ในภาษาไทยใช่หรือไม่?",
      "answers": ["ใช่", "ไม่ใช่", "ไม่แน่", "ไม่รู้"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "index": 8,
      "question": "ในระบบเลขฐานสิบ ตัวเลข 10 แทนด้วยตัวเลขอะไร?",
      "answers": ["1", "5", "10", "20"],
      "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
      "index": 9,
      "question": "ในระบบเลขฐานสิบ ตัวเลข 1 แทนด้วยตัวเลขอะไร?",
      "answers": ["0", "1", "5", "10"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 10,
      "question": "ในสัญญาณไฟรถยนต์ สีเขียวหมายถึงอะไร?",
      "answers": ["ตรงไป", "หยุด", "เร่งเต็มที่", "ถอยหลัง"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "index": 11,
      "question": "เป็นอะไรที่ไม่ใช่ผลมะม่วง?",
      "answers": ["มะม่วงหาวมะนาวโห่", "มะม่วงมังคุด", "มะม่วงเบา", "มะม่วงแรด"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "index": 12,
      "question": "สัตว์ที่มีความเร็วสูงที่สุดคืออะไร?",
      "answers": ["ช้าง", "สิงโต", "กระต่าย", "สิงห์"],
      "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
      "index": 13,
      "question": "รากที่สามของเลข 9 เท่ากับเท่าใด?",
      "answers": ["2", "3", "6", "9"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 14,
      "question": "หากมี 50 บาท คุณจะซื้อสิ่งของอะไร?",
      "answers": ["รถ", "บ้าน", "อาหาร", "ลูกอม"],
      "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
      "index": 15,
      "question": "สามารถสร้างน้ำแข็งจากของใด?",
      "answers": ["น้ำเปล่า", "น้ำตาล", "น้ำมะนาว", "น้ำเย็น"],
      "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
      "index": 16,
      "question": "รากที่สองของเลข 9 เท่ากับเท่าใด?",
      "answers": ["2", "3", "6", "9"],
      "correctAnswerIndex": 1
    },
    {
      "index": 17,
      "question": "เมืองหลวงของประเทศไทยคือเมืองใด?",
      "answers": ["กรุงเทพมหานคร", "เชียงใหม่", "กาญจนบุรี", "ขอนแก่น"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "index": 18,
      "question": "ในสัญญาณไฟรถยนต์ สีแดงหมายถึงอะไร?",
      "answers": ["จอด", "เร่งเต็มที่", "หยุด", "ถอยหลัง"],
      "correctAnswerIndex": 2
    },
    {
      "index": 19,
      "question": "อวัยวะที่ใช้สำหรับการฟังของมนุษย์คืออะไร?",
      "answers": ["ตา", "หู", "จมูก", "ปาก"],
      "correctAnswerIndex": 1
    }
  ];